[ACG貼圖區] (4)

我惠世界第一

初代萌王前來留名

Too old

敗犬唔洗貼啦

你比人話似入江京介喎

華麗留名

佢嗰兩個妹受佢遺傳影響

以正視聽

留名

G

使唔使咁呀

手機冇電 6s啲電倒水咁

如果你15年9月嗰批貨可以唔使錢換，再更新埋ios12，好似好咗好多

我就是成功的例子

12月買

15年12月定唔知16年1月買

今年內換電可以平d

3個鐘就100%—-》10%
全程省電mode

換就換機算

6s仲可以用多年

idog

7%

Eva冇電款

咁款

有電了

jaga

今日生日

[url][/url]

IF

有個咁嘅mode

驚入面應該有裝備係依個外型

who is she?

推想知

會唔會係原創角色？

有可能

She is not good

ヽ(✿ﾟ▽ﾟ)ノ

3

>_<

好肚餓 呢個時間有咩食

7-11

波仔叮飯好難食

我覺得幾正喎
一係營多囉

食落似中學啲飯商質素

去觀塘街市

有咩食

大排檔…

一個人食

你又無講一個人…

一個人就求其食M記咪算囉

2x蚊仲有D咩質素

去snack express 吉串魚蛋算

原來呢個post仲未執笠

蘿莉

is

is that G?

鳩都咬撚爆你

畀啲尊重

55

幾靚

個畫師係幾勁下

最喜愛的同人畫師是？

<-- he

Thank for sharing

dd設定上唔是小學生咩
咁大波點得

17驅得一個冇波

咩係dd？

我老婆

你痾篤尿先

射入佢到？

叫你痾尿照照自己個樣先…

原來係咁

復活左

奈亞子又出山

復活左好耐

都係依個愛宕正好多

Who

千咲＝タプリス＝シュガーベル

姐係智障-.-

I see

係咪有隻係早見配音

應該矛

mo

記錯 係香菜配嗰隻

白毛幾正

不了

唔識野

香菜配音已經先加100分先

香菜配音已經先減100分先

出黎隻揪

我鳩都咬爆你呀

隻揪呀

S不了
鍾意天真可愛type多啲

天真可愛=蘿莉

今日又J左本蘿莉H漫

你終於都貼愛里壽

幾可有人畫而又靚

自己老婆自己畫

我連火柴人都畫得差呀ching…

渣ga

唔夠愛

唔夠廚

你都唔夠打

ぴぴるぴるぴるぴぴるぴー

ABCDEF_?

你先係

收聲啦

出黎隻揪囉

好

H是不對的

要色色的圖片才會有人觀看

沒有H圖就不叫ACG貼圖區

女女女

女女女正呀
我都想做哥布林

未睇

快睇

睇0923就得

返歸睇

你係比男主殺果d哥布林bb

睇0923夠曬

E利亞正牙

魔法少女最正

小櫻仲正啦…

BBA

老太婆冇人要

童年女神

牙曉好波

阿豬阿狗都女神

no！
至少唔會每3個月就換老婆

3個月就換一次老婆嘅人渣

俾小狼食左味？

啱啱落雨

👻

愛姫

有咩唔好

賤女人

會鍾意肥仔嘅點會係賤女人

我家的女僕有夠煩個蘿莉幾正下

比哥布林姦條女仲正

我睇哥布林套野睇到扯撚左 係咪正常？

鍾意睇女女女係男人本性！

屌真係好正

睇下蘿莉淨化下自己啦

好忙 刀劍都未睇
淨係睇咗哥布林 青春豬頭 魔禁

請問這裡有無負責人

我係負責人 咩事

為甚麼這裡有這麼多限制級、成人圖片，
而沒人監管或移到成人版，

下世要做哥布林

聽日做lab 但我連lab procedure都未睇過 點算

會俾人殺

通頂睇啦

唔好啦 好累

聽朝8半 thx

Drop it

同大家介紹 我新老婆

我9點lecture

不如聽日搭車睇算

秋天了
又係時候換老婆

每三個月換一次

瞓覺算

ho weak

讀書人的事 能算weak麼？

yes
8半直踩到5半

You win

大家一齊be like John

me再唔訓 聽日上堂訓足全日了

快啲be like John 啦咁

聽日又lab又要quiz，未驚過

最多咪去9個鐘extra lab session慢慢做

SLEEP IS FOR THE WEAK

J左一條數成粒鐘先發現第一步錯左

QQ

考完quiz好大壓力，求圖減壓

今日做lab俾啲啡色野滴到手

下世小心啲

RIP

係lab玩電線玩左4個鐘，準備又1cre lab要做9個鐘

我之前都諗住maj chem，有個同學就係俾啲啡色野滴到手，我下堂開始就冇見過佢了

咁你個同學畀啡色嘢滴手係好事，如果唔係我就未必有你呢個咁可愛（雖然有啲變態）嘅同學啦

突然變左gay thread

星期五 assignment due

Gay

走啦

上面嘅對話都好基情

想約會然島田愛里壽出黎隻揪

禮拜三嚟space九龍東分校搵我

好遠

咁poly門口

敗犬

不要再說了

同基路仔玩人獸

唔係

咁係點

話說今日做lab 有條女量野嗰時嗚低曬身
咁即係點

性暗示

佢係咪雞？

下次見到拎張500蚊紙塞落對波到睇佢反應就知

好 下次試試

條女體位示意圖

我讀N展上主科無見過女咁制

Science 多女多雞多公廁

公廁示意圖

學會尊重

好 由今天開始學

屌你老母

鍾意蘿莉唔係罪！

#41
島田愛里寿(Nep)
蘿莉控真係好嘔心

仆街中回力鏢

我朝早照鏡都會作嘔

……

不得之了

........

蓮

.............

屌你老母，你好撚嘔心啊！

系羅

失望 訓教

對會然島田愛里壽好失望

洗5洗

叛徒

開下玩笑啫
我咪又係蘿莉控

Ok

佢唔算蘿莉
都成廿歲

is=算

=算係廿歲

=算係蘿莉

Nope

想打jer仔

打

molala比人借刀玩telegram

橙

?

冇啦啦比d on9仔放上secret 咩19女想搵大哥哥照顧

Funson累事

可能人地用唔到你條link down動畫嬲嬲掛

你就好啦，有大哥哥搵

唔係蘿莉

現實嘅蘿莉都唔可愛啦

係
都係二次元好

A Little Flower
And Her Honey's All Mine

Aska

想屌

Yes
Asuka

入Link仲有幾張圖
無po哂出嚟…

林鄭我屌你老母

屌都廢事

真係有人搞革命我第一個仆出去

是囉呢哥

lomo better

Lu be 牙 正啲

5 sick 貨

is good

more色情

這是不對的，應多找幾幅

屌你 正呀

𣄃袍幾靚

G持香港同人畫師

葛飾北齋個張真係超哂班

個人都靚

this

好多野做呀

慘

屌 好多group project 呀

me too

做完lab咪算囉 寫乜撚野lab report 呀

唉 下星期二又有assignment交

是日心情

今季有咩必睇

少左個

想同白色女神做愛做的事

Cosplay住屌

那有女

Engine 冇女

三次元女仔太潔喇

上次我話做lab show對波嗰條女
今日拉把坐我隔離 即係點

送埋上門仲唔去馬

佢仲挑釁我 問我下個sem reg左咩科

比女媾

但係條女freerider黎

hv girl

freerider狗也不屌！

dllm

利申 freerider too

Ja ga

條女示意圖
頭髮都係差唔多顏色

咁正比佢freeride埋你條jer仔刀得啦

但條女公廁黎 sem1周圍姣仔

共享陰道啫

我冇理到佢
因為小弟一早有老婆了

識freeride先叫好隊友

Freerider 能力極高 只不過係唔肯去做

屌你老母freerider
肯出嚟傾野未啊

uccu

me freerider 不了

會員 牙愛

她聖人黎

agger
金長直，奶媽，小倉唯，15歲

係專比善良既哥布林屌

請唔請哥布林？
我好善良

機械手劣jer仔會唔會好爽

會損曬

抵哂啦

HJ2Q賓周都損

咁咪打

我要牙愛H漫

大把啦

睇開美穗多

erika同duce最好J

duce一般貨色
erika配美穗純愛本最正

芬蘭妹都好撚正

條女串過馬撚

屌依種女先有成功感

人地學校窮
有錢就有得屌

Noted with thanks

牙愛有冇讀m1/m2

冇
而家上college math讀到屎咁

Ok 冇野了
加油

崩

動畫cap圖係崩崩地 不過仲係咁得意

Good

賤G絕唱

G咩G
咁得意

開口埋口就話人係G

笑4

我新老婆

who？

新條茜 我新老婆

你班花心毒撚又換老婆

佢又講得無錯喎

眼鏡都打爆你
讓你一隻手

斬撚死你啦

小櫻玩魔法玩咗十幾廿年
你奈葉算得啲咩？

老櫻

唔好過份解讀

新手留名

吃一炮 我們就是朋友

食咩飯好

西炒飯走雜豆

福建炒飯走汁

我妹呢套野係垃圾

痴撚線！

綾瀨咁好都唔揀？ on 9嫁？

結局的確係

應該揀綾瀨

咁咪幾好，玩完結婚遊戲做返兄妹

桐乃正好多

唔好打婆婆啦

個動作快到lag咗

黑貓撕書個幕 好心痛

lag機並唔係真係lag住咗
而係load得太快

Vivio 渣ga

成套野最慘就係黑貓

覺唔覺kfc冇杯蓋好反智

KFC係邊套ACG

不嬲叫拎走等佢比杯蓋同飲筒你㗎啦

原來有呢招

激死班環保撚

茜better

3p ok?

我同佢地兩個p就ok

出面好撚凍

你唔凍咩

我肥仔唔怕凍

我就嚟着羽絨出街

呢個角度點會完全睇唔到個閪

看不見才是藝術

有冇bio人可以研究下究竟咁樣有冇可能

is
ACG貼圖區好健康唔應該有性器官出現！

個姐姐心口兩粒咩嚟

扮

小櫻有冇h漫

有，唔睇

想睇佢同基路仔

咩形態先

梗係人獸

唔好咁變態ok?

屌你老母9點堂

隻腳好長

CP

桐人個樣似外星人

boobs too big no good

agger

Shut up

good ar

玩壞了

今季有新老婆了

又換

男人就係花心

你咪一樣搵左個新老婆

妾黎 正室係加藤惠

我正室仲係佢

愛里受呢

一向當佢係個女嚟！

女=做咩都唔可以反抗
要聽爸爸的話

全部都係後宮黎

有幾外星人

女朋友太靚女

蟲.jpg

櫻真係幾正
可惜比人玩壞左

吔屎啦梁非凡

櫻係屬於我架眾巴打們

小櫻幾正

老櫻就唔正了

我啱啱升中

你條仔返左香港 返左去食女

😢

partial d好難呀

正牙

下個活動好似有得抽

非洲人

要對自己有信心

好撚大壓力

打幾鋪機冷靜下啦

呀！！！！！！

GRIDMAN個ED真係幾靚

幾好聽

你終於明白了

I mean畫師畫得幾靚...

我明白的

我心愛話要同啲fd去旅行，好擔心

ED定原本套制服都一樣咁正

小弟推介

Okita

幾好睇

沖田醬正呀
可惜抽唔到

成頁都六花

多呀嘛

個格肋底好乾淨，反晒光

ho ball!

可唔可以咁多六花，e+睇到都嫌煩

但係個大腿

zombie好睇

sorry lor

好洗版

會收儉下

小櫻=睇唔厭

nep

IF better

nepu!

Not good

老雞是冇人要的

食屎啦你！

Ching ho ball！

又改名

因為愛里壽個名太長

換老婆唔啱啦

妾嚟！

打鳩死你

屌你老母 我錯sorry

唔反了

星期二midterm 但我仲未溫
點好

通頂

唔值

咁禮拜一先溫

事後

同我一齊事後

好多野做
想叫條女養我

做鴨

佢做雞養我

加油！

你唔做雞我邊有錢

佢整多啲怪獸 幫我殺曬啲lecturer
咁咪唔洗交assignment

到時你都死埋一份

咁點算

做鴨！

唔制

全部都係ssss…

精靈對長耳真係好淫

用完即棄

未睇啊我 屌你

sor唔小心劇透左

趕緊assignment
我都想睇

瘋狂劇透佢就岩

唔check都唔發覺自己計錯數

屌你老母 隻揪

好!!!!!!! 邊度

再約 做埋assignment 先

依家出黎啦 做咩assignment

聽日交啦

deadline fighter抵啦

其實一早做曬 但要finalise 做多次確認冇錯

六花醬

前日交左份phase 1 依家冇野趕

舊愛？

負心男人

每三個月換一次老婆嘅人渣

你都好意思講

老婆
Ebb未更新
邊度有得睇

viu

聽日9點堂 啱啱先做完野
再睇埋就起唔到身

我臨訓先發現漏左樣功課
聽日仲要返早

今日仲笑我
抵啦

THICC

好彩係英文language野

唔做都罷啦

係咪今季

yes
寄宿學校的茱麗葉

本身想追
不過冇時間

返放學時間睇

搭車嘅時間係用黎訓覺的

老婆呀

想扯爛對白絲

粗重野我做

淫...

學生妹應該要清純先啱！

隔離嗰個乜水？

又無底褲又無色情動作
咁都淫…

佢大波

衣衫不整

太肥/件衫太細

咁應該買大啲件衫
咁樣係淫底

ok

我惠

加藤惠>all

explosion!

佢都好正

弓手>櫃台妹>女神官

小倉唯＞東山＞櫃台

我牙茜又輸

聽日就有得抽伊莉雅

我唔貪心
十抽寶3就夠

我好口渴，我想飲荼

會唔會太痴線

少前

大6驚

伊莉雅

犘牙 好正#

More

少人畫

原來我j到眼都朦埋 字都打錯
摩摩摩

幾恐怖吓…

拍攝角度問題。。。似乎係

尋日唔記得jor係愛里壽生日

要新女得啦

我唔係貪新忘舊嘅人！

係你先鍾意老女人

Midterm 期好撚忙呀

愛里壽

你唔是變咗心啦咩

我個科堆midterm塞哂落十一月
無假放又要midterm又要gp project

所有老婆係我心中都係平等嘅！

我 黎緊星期六日 下星期二midterm 牙
Midterm 完又要do pj

正妻呢

佢比其他老婆更加平等！

聽朝有個in class open book test 溫唔溫好
未溫過

搭車溫